好想食乳豬

想食羊豬

where is 羊b

arrrrrrrrrrrr

我要食乳豬

no醬

Eat me

我都想食。。
（btw弘b你d圖唔多吸引）

又要開post招魂

第一同第三張相好膠

want

唔是啦 啲圖好可愛

西瓜

bbg點解而家唔開po

唔好食我

牙歡 你太好食

我冇上高登鳥